每日都係口罩日呀

空氣污染嚴重呀 出街就帶口罩啦

帶口罩保健康
不分顏色及造型
將日本台灣帶口罩既風氣傳入黎香港